見到隻炒冷飯game討論成三十幾頁就覺得班任豚好低質

新主機仲要食D冷飯game 爛鬼賽車，芒享
仲要食到㗩㗩聲，你地都得架啦

ps.暗之大精靈你今黎既話就留低電話號碼隻秋

三十幾頁?

誰偷偷放下負評

機戰？

冇人識你麥樂倫呀